［轉貼］各位手足，聽日去坐爆大門食堂！

喺一眾藍絲死廢老批鬥良心食肆大門食堂嘅時候，
我地入去坐滿晒佢！
食lunch唔趕時間嘅去排隊支持佢！

[size=4]地址
1. 將軍澳唐德街1號將軍澳廣場2樓AEON L209號舖
2. 屯門屯順街1號屯門市廣場一期UG樓AEON屯門店007號舖
3. 九龍灣偉業街33號德福廣場二期4樓412舖
4. 灣仔軒尼詩道8-12號中港大廈地下C號舖

營業時間
11:00-22:00 / 11:00-22:30[/size=6]

冇proofread 自膠

聽日就去德福

Support!

聽日去食lunch先

本身間唔時都會食吓，班藍絲咁宣傳法又要排好耐了

食到佢窮

推

pish

你班連登仔講得出要做得到呀
一定要去

一定！

大西北撚
聽日去屯門幫襯

Pish

Push

.

好似幾好食咁

而家就去

push

未食過 今晚去試

日倭份子
係咪上撚咗腦

好過份, 要食哂佢D拉麵等佢冇生意做

聽日食

自貼一張！

食到老闆跪喺到叫我唔好入

良心小店要支持吓
依家小店規模大啲啲

利申 其實我未食過 啲野食得唔得

Support

自己好中意食拉麵
覺得好一般
算叫擺得入口
但敵人反對的，我必擁護

雖然食過覺得一般，但以後會多啲去

啱啱食咗
叫咗碗叉燒拉麵
真係好好食！

入到老闆跪係到!

點解唔試下去啲藍絲餐廳貼memo

其實呢幾段標語只係一個睇唔眼part time員工痴上去，痴唔夠20分鐘就比人要求整番落黎，唔好比呢間集團嘅老闆拎光環同賺錢，因為根本唔關佢事！
利申：前員工

啲野好撚難食，食左3次
拉面 沾面 喇沙都好難食
去支持既巴絲要有定心理準備

ok

過幾日返香港就去食

其實呢間嘢係咪真係好食先

支持還支持，先搞清楚係咪員工自發，未必關間鋪事

如果真係難食我唔會為幫襯而幫襯

推撚爆